買2手CPU 中伏.

本人窮困..打算買粒二手intel i7 7700.
咁岩係corausell 睇到有人賣.就去馬..點知係粒壞U.. 打算有保去聯強問下..點聯強話係假U.
賣果條友個wtsapp 已經Delete 埋.打去唔通.
我有影到交收果肥仔MK 個車牌..係咪報警就搵返到條MK肥仔
同埋係咪有得網上check 車牌搵到車主個地址先去報警

報警先，hkepc有好多人話中招，連admin都話小心假u

粒U塊PCB係咪綠色

應該係話透明綠

搜證差佬識搞㗎啦。
但搞唔搞就另一回事

係翠綠色..聯強個姐姐好好人..教埋我點分..

二手貨沒好野

翠綠色，透光

起碼想起條MK肥仔個地址...
但政府個19 網仲用緊 java applet..去到查唔到

之前幾個中伏都係7700

u 都有假

呢粒就係假U...

係咪咁？

警處真係要捉人

淨係識備案，唔捉人

買呢啲二手嘢其實可以點樣先穩陣啲...
你就咁望又真係好難知佢係咪伏
喺街又無得試完再收貨

第一次聽有假u

報左先， 詐騙。
但錢就多數凍過水了。

真心，要買都上dc fever 搵啲多少少好評既賣家
都好過上carousell ，成日聽到人carousell 中伏，壞咗有保都好啲，假野真係慘

屌你老母咁撚仆街

中港融合了

賣倒錢就有假架啦

二手買咗幾$

我淨係試過淘寶買CPU E5-2650，又正常用到。

二手u就淘寶啦好心人地整到靚靚仔仔有咩事個平台又可以退貨

我早排淘左粒e5 2680v2都好正常

淘寶可以睇其他買家既評價/信譽等等，雖然點都會有d水分，起碼比咁買穩陣

佢大條道理話我交收果時唔係依
其實點都捉唔到

俾人呃左幾多

塊pcb透綠色，開埋蓋之後入面乜都無
粒die都唔見埋

車牌係咪SF開頭？

真係要睇清楚賣家評價，咪貪平

塊pcb同正版唔同顏色
呢粒假係透明綠，正版深綠色
ihs上面有組serial number要同盒一樣

Check cpu 咪就咁拎底板 ram 去HKEPC 到check, check完冇問題先比錢

4493

AShop
有好多條友都report左中左招
SF4493
中年漢

肯定俾carousell安全

你話淘寶可能會俾啲有問題嘅你都有得講啦，屌你老味你而家講緊直頭係假嘅CPU喎，痴撚線玩具嚟㗎喎
面交同淘寶都係冇得即場試，咁我寧願淘寶仲好，起碼有幾間信譽良好嘅都買得過

買CPU淘寶穩陣好多
淘寶收埋啲「洋垃圾」成本隨時平過整假U

陣間放工去報警， 死mk肥仔， 住公屋揸 benz

會唔會為左呃你，車牌都係假?
呃完轉番自己車牌?

大陸班騙子都係玩緊賣假cpu
傳到黎香港

有d大陸專玩砌殘機個d都係淘寶/咩魚
我見佢地彎左針都可以退
同埋 佢官方都有幾百蚊扣起可以退

唔會啦， check左運輸處車牌， 係佢住屯門啦

1500蚊， 無貪平， 正常價

I7 7700 1500蚊? OK WO 我都想換

買新既2100 ，1500二手好正常， 不過買到假U就

買二手硬件就好心上A Shop比10蚊試下機啦

有冇入Group呀巴打

淘寶Display Card 都好多礦卡好混亂架，賭睬數

E5 個批未洋垃圾囉，我買左啦。正常用ok

的確係

下次一定去A shop

慳果幾百蚊，又要交收又要俾人呃，時間心機都哂埋

報京話條友搞講毒
只得佢車牌號碼

京擦會做野架喇

淘寶仲好啦巴打

淘寶有魔改 Notebook CPU 轉Desktop

呢個真係癲 黑科技

要求上 a shop 交易
不上不交易
不試不交易

孤陋寡聞

點都好，至少要肯俾你試，著到機至好俾錢

點分？

平時俾大家屌柒廢中小圈子嘅 hkepc 終於發揮到重要作用，硬件嘢上 hkepc 問同交易 pro 好多，有 a shop 坐陣收你幾廿蚊同你驗屍式咁 check 好少可會中伏

hkepc no.1

U+MB 無記錯都係收$20

驗貨手法類似 felton （咁嚴謹）

抵到爛

大家睇睇林仔

盡大家能力話比所有朋友知
2手野無得試唔好買
2手野無得試唔好買
2手野無得試唔好買
唔好再有受害者
#假CPU

有冇價目表睇下，
我試過兩次U都係收20蚊，
MB又係收20蚊

電子野從來唔買2手，差個幾百開唔到飯咩

差幾千蚊呢咁

無錢咪唔買

洗唔洗早啲約？佢開門就咁行上去就得？

報左警未

想買粒I7 7700, 有冇邊間介紹 $1500.....

8400 啦

塊MB 好似唔SUPPORT 8400

有粒6700要唔要
應該仲Work掛(無板試)

要預約

不嬲話HKEPC >= 淘寶 > LIHKG >= 肥花

儲錢買全新好過

假u一路都有 最出名個期係i7 4790
有個撚樣賣左唔知幾撚多粒都未比人拉 仲要繼續有水魚中伏
貪平貪出禍

咁CPU 本身就係極難壞，由其係冇得超頻既u ,用到你板壞牛壞cpu都未壞…買二手我都覺得ok,最緊要有得試

有d qs扮零售版

冇錯 係cpu我先夠膽買二手 因為好撚難壞

開蓋落液金超的U 呢？

咁要睇上手超得盡唔盡，上手亂咁超或者散熱環境差，到賣出去個時cpu有機會已經縮左冇咁好超

Amd :

係咪平好多？

點睇得出
去a shop摸電壓燒機 玩成粒鐘?

縮得勁既
入1.3V 1.4V
燒10幾分鐘已經知

唔超直接試1.3v?

睇唔出架…買之前問下賣家cap 張相黎睇下行緊咩頻率咩電壓囉

改圖都得

咁冇計，買二手野仲要冇保都係講過信字，唔怕麻煩咪上a shop 試下粒u

想問下針寶既Tray Packing又係咩黎
冇盒淨係比粒U你?